［太鼓撚TG］究竟世界上仲有無人打街機太鼓(2)

點解呢隻冇人玩嘅垃圾驚都可以開到2

因為有你依個傻仔支持

唔少得你

我知民仔你望緊個po

終於有人肯開

好波 又係得返3個人嘅post

369

出年3 月日版出新version
新version係Green

Your hat

巴打係家用機嗰批定街機jj

both

去開邊到玩 未見過你嘅

我垃圾

邊間機鋪叫垃圾

玩開家用機，街機就廢到唔好意思打

見到勁人係到打緊
立即淆底

只係打到鬼8/9，結果只可以玩舊機

見到啲八爪魚係度打就好撚想練

不過都係過唔到初段

其實仲好玩 如果機鋪無咁嘈 同啲鼓靚啲唔食音嘅話

除咗追玄人或以上
其實段位都幾無謂

大概講到自己咩level囉
唔打段位都唔知點講
總之我是垃圾

老老豆豆 十段以下冇乜人會理
not a single fuck was given

已經見過唔少hihi扮新手
呢招唔work

認真

Pumpkin Superman

又唔答
Assume你係痴線佬

答what 9

仲有邊到嘅舊機係正常冇食音
新機好多勁人打，淆底唔敢跟機

佢地理閪你咩

快點自爆卡名

認住我 , 我就係垃圾！

邊到打開 過嚟撚下你

唔講你知 唔想比你笑我

原來係你

冇
一係咪壞一係鼓壞
但都冇計，照玩

新手lm

新手

有冇哥哥可以手把手教我打機

gay

如果你係男就得

死gay佬捉你返去青山

全換好難
隻閪手成日卡住紅紅藍 藍紅藍
隻閪眼快少少又讀唔切

Ja ga

半轉一了百了

會變岩士唐

已經係岩士唐就唔會怕變岩士唐

你幾時雙修

無時間係最大問題

社畜

太鼓廢驚

駁唔撚到

不能同意更多

有冇啲咩小技巧？我玩家用都叫做打倒鬼 8/9,去到個鼓面前有時連樹都過唔倒

3年冇打太鼓

林國浩老母做雞

用家用機嘅膠棍又點同街機嘅重量級木棍
打多啲習慣下重量&練下手臂體力先啦
想當年我一開波打2cre 7星歌就手軟 第二日仲要肌肉痛

柒蕉都要幫襯一下

我認為剛失戀的えdee更有需要嫖妓

笑撚仆街
えdey!

垃圾小圈子post